真係有用架！

七大民航系統工會反對示威：勿以機場作賭注損港經濟

工聯會屬下的七個民航系統工會發表聯合聲明，反對網民發起一連三天在機場舉行「萬人接機」示威及集會活動。工會批評，有關人士是以機場作賭注來要脅政府，認為這些活動不單損害香港的國際形象，也會影響到港旅客對香港的觀感。

七個工會堅決反對此等損害工人生計及香港經濟的行動，並強烈要求示威者懸崖勒馬，停止一切在機場的示威行動。